[有圖] 女神脫序？雪莉又曬真空露乳照 網友驚：都快掉出來了

查看相片
▲南韓女團f(x)前成員雪莉有雙招牌笑眼，甜美外貌迷倒不少粉絲。（圖／翻攝雪莉IG , 2018.06.14）
更多
24歲南韓女團f(x)前成員雪莉外貌甜美，有雙招牌笑眼的她擁有不少死忠粉絲，但她自2015年退團後風格大變，脫序行為頻傳，除了在夜店飲酒狂歡的影片曝光，在個人IG上也經常曬出激凸、露點，以及和男友在床上的喇舌照，讓粉絲看傻眼，近日她又PO出疑似沒穿內衣的倒奶照，再度引起熱議。

查看相片

▲雪莉是粉絲心目中的性感女神。（圖／翻攝雪莉IG , 2018.06.14）

雪莉日前在IG曬出一張雙眼迷濛的照片，照片中她的身體微微前傾靠著木桌，上半身低胸洋裝的深V剪裁讓她的兩乳幾乎快掉出，眼尖的網友也發現她再度沒穿內衣，讓先前曾多次PO出大尺度清涼照的她，「傑作」又多一筆，粉絲紛紛留言：「天啊！我這是看到了什麼」、「都快掉出來了！」、「又放飛自我了」，不過還是有粉絲很買單，直誇她「真的好美」。

查看相片

▲雪莉曾PO出沒穿內衣的激凸照。（圖／翻攝雪莉IG , 2018.06.14）

查看相片

▲雪莉曬出倒奶照，網友質疑她又真空上陣。（圖／翻攝雪莉IG , 2018.06.14）

你有十秒時間

10s

Times up

圖呢

網絡孤島

大家排成一行 唔好打尖

保特唔見左
應該到左伯母房門口

救樓主老母

no thanks

激凸、露點，以及和男友在床上的喇舌照

淫雞唔洗細分